[學友未贏過] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 175

我又開咗

邊個po牙

邊個po 我要屌撚死班太監

lbj lan啦

帶埋班太監走啦
今時今日仲迷占

屌你地老味
到時又拉大隊返騎

垃圾占狗

叫沾狗打offball慘過叫佢退休 上季黎個陣講撚到依家

無睇想問輸咩

輸吾皇以外所有人

場場都係

霸人po屌人地班yc 佢地上年廢抵屌 算
打輸一兩場 Trade依個trade個個
Playmaker自己關鍵失誤最大罪唔認
屌最Carry個個射唔入wide open 3 人地生涯淨係射1.4球三分叫射開三分
又Tripple double啦好撚勁呀 一望正負值-14死狗咁又賴bench廢
屌奶星你咁鐘意玩巨頭隊 想有咩級數既Bench呀 咪撚玩啦

贏：memememe
輸：wewewewe

學友落地獄喇撚樣

理性

上年打輸好多場wo反猩係好 但係要理性

Agger

沾迷全部入新屋嶺啦仆街

唔好咁講
有唔少手足都迷猩的

占迷：拿咁佢球技好呀嘛
佢講D咩咩立場我唔理啦

小粉紅：咁共產黨經濟搞得好呀嘛
佢咩立場做過D咩我唔理啦

屌那星人地大陸人迷黨都起碼真係有實利落袋
迷占乜柒利益都無都可以蒙住對眼當咩事都無發生過
Mindfuck

問題係 啲射手所謂戰術係 James 引防守 分空位
根本就唔隱定嘅射手option
你睇下Danny Green 過去馬刺 龍 比佢嘅戰術
佢係完全唔洗愁幾時先有空位
依家James 所謂控場根本其他隊友 就係無時無刻 都要兼顧 幾時空位 走去邊 係咪做比我嘅波
太過浮動啦
所以點解 黎親嘅射手都唔穩定
奶共罪大惡極
你再去睇番kings nuggets 佢地外圍係好有組織
唔似 Green kcp個啲要走黎走去 成場三分線 等機會

其實呢 啞狗對公鹿果場咪又係-18 佢地果場輸得仲多 真係唔洗咁悲

我都mindfucked
正常黎講去到今日都唔多唔少會有抵觸掛⋯

人地果日輸得仲甘 我地算好

今場係屌占第四節打柒波 明明有得追

傻鳩DVD>羅

屌

我地3分嘅問題仲係冇辦法解決

正評是我給的
樓豬

因為簽唔到羅狗
雖然唔鍾意佢 但佢三分好幫到而家隊湖

比frank醫一醫防守
話唔埋變埋2-way superstar

留意到呢位巴打好高汁

好想要佐治

Geroge so smooth

pg真係好完美

好多隱性艇狗

啲人隔離飯香姐

公鹿過到76人果關先算啦
依加湖人重點係攪掂西岸

睇新聞好似內訌緊

上個post重話要進攻後衛
同占狗同場既咪又係睇佢拍廿秒波

唔同場既有rondo喇

咪係 球權問題 加隻奶共狗已經做緊

依加湖人問題係射手同冇穩定得分點
其實可以試下直接比禿頭打正選

禿頭 有撚3分咩 罰球都麻麻 佢籃球智商幾好 防守唔差 識裝charge

最唔明 點解fa買咁多G 返黎
COOK DANIELS 真係多餘 仲要係用cap簽 唔係用盡cap之後用底薪簽 好撚傷

仲有肥仔 依三個可以唔要

3個+次輪 有冇SF換到

釘回家吧

為左清CAP
貼次輪送走Wagner Bonga, 希望巫師益返下我地 比隻Bertans

錯啦

佢果15M 仲分緊期

ad > pg > kawhi > foj

Ad>女人＞女人＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞奶共狗

咁個穩定得分點 又係唔洗食球權？
姐係要個準嘅射手啫只係

客觀數據都要負評？

其實Dennis Schroeder 好岩湖人 佢同ad 應該好夾
有持球攻擊力 ,但份約貴 無咩野match到 加上換左佢黎
rr9 唔洗出 ad又中意同rr9打

姐係食球權啦
有奶共占仲要黎做咩

上面話 唔要進攻型後衞麻

咪撚發夢 hot撚到

Dennis Schroeder
Marcus Morris
Markieff Morris
Davis Bertans
二姑
Covington
是但有2隻都可以衝冠了

唔可能比奶共hold波48分鐘掛

一年約 下年留唔到 應該想換返d野
但唔到湖人 出隻2026受保護首輪囉 (1-15)

羅狗級數據

上個post重話要進攻後衛
同占狗同場既咪又係睇佢拍廿秒波

唔同場既有rondo喇

我都係quote 人地講

我就好讚成湖人差咁個有自主進攻能力既後衞
但原來有唔少球迷 唔係咁睇

佢地對鹿一樣係柒 唔好成日覺得隔離啲飯香d

Kuzma 撘選位or cook 個啲換唔換到

呢隻完全fit. 湖人

大morris回塘了

佢好似今年合約年？

如果國王班友唔係傻左嘅話，冇可能咁換比你

想要Schroeder
波叔OKC可唔可以成全我地去代佢報仇
LAC PG

e 隻三分勁 但好似打SG 位 6尺6都未夠

最好買斷埋意粉佬

咁買斷埋cp3

仲有咁多年約

咪撚on9啦

由始至終反奶

反奶是良知
反艇啞女是立場

咪係囉 真湖點都唔會撐艇

又負評 躝喇 死艇狗

啞狗連d球迷都係啞 淨係識靜雞雞負評

同場確實係哂氣喎
咪又係等接炸彈

屌你老母啦

發覺榮縮呢d要球權既人都幾屈
可以拍住個黑洞拎冠

其實D’angelo Russell 好岩湖人 佢同ad 應該好夾
有持球攻擊力 ,但份約貴 無咩野match到 加上換左佢黎
rr9 唔洗出 ad又中意同rr9打

我地出第一人換羅仔回家啦
雙贏
占湧都大和解

榮叔c&s 同三分都好準
根本同奶共係天生一對

羅眉pnr = 29隊insomnia

打個波都知
Shooter 最順一家係 跑動，之後接波,再食住道力抽上去pull up
下下係corner 等波到，根本冇助shooter發揮

問題係個啲跑動係有戰術去跑
湖嘅跑動 係兼顧廢佬去跑
根本真好浮動

Nwaba🙏

基本上廢老一比人封晒啲切入路線
湖人進攻就停晒咁濟

想問點解唔出Q.Cook?

湖人依家最大嘅問題就係側翼同埋3分
對住啲強隊嘅前鋒守唔到又打唔到
好似對快艇公鹿咁
出面啲射手又唔知搞咩 可能係戰術原因
如果今年有志氣嘅真係要搞搞呢啲問題

呢隻好勁

無咩大賽球員

東岸真係唔洗諗咁多
西岸火箭 快艇先難攪
今日火箭贏快艇
快艇內部出現矛盾 內訌

之前又唔簽meloSF, 有三分, 有post score

淨講今日果場 占尻拍成廿秒 換邊個都冇撚用啦

就係差iggy
邊會預灰熊唔buy out

講緊lonzo.ball條賤種？

所以有個可以搶佢球權 打丁咪仲好
弱化版 艾榮

咪玩啦ching
入10分送20分

湖有守無攻

上年佢拍足成季

簽乜鬼
明明禿曼巴就係最佳人選
有進攻有三分有防守

最想要Morris

如果入到，我覺得湖又未必會咁好似今日咁柒
而鹿啲外線，特別字母今日都唔會連續兩場咁

後備唔執下一定輸 太多矮仔無持球能力三分仲要唔準

今年唔得未下年囉
最緊要搵岩人fit ad

有聖堂射手驚閪打final

贏西決= 已champ

底薪簽個有得分能力既SF好抵喎，又要有守有攻既SF湖邊有錢簽/ asset換

呢到kuzma都換到bogdan架

睇完今埸2隊實力其實唔係真係差好多，講真字母d明星雞多到咁都係輸7分，唔係睇漏左g.hill成21分咁多可能贏左波都味定 其實成隊鹿牌面好似好勁，但其實都係打死字母一個，如果有隻好似pj tucker既大鎖，成隊鹿會廢晒武功
隻2當家中間頓真係廢 仲差過我地阿卜

快艇內部為咩事出現矛盾 內訌？

灰熊以前pau俾我地打劫左依家條氣唔順

仲益你咩
Ab0同猴都係佢buyout比湖

香港有冇

反正一件污兩件穢

new orleans laker
之後到la pelican？

不滿可愛職業態度

鐘意有人睇唔過眼 Lou在訓練時不傳球給Leonard，再看看Lou的訪問，還若有似無的調侃了Leonard一把。 lou回家吧

隊中好多人幫lou
因為lou既下場就會係球隊舊人下場
本身無佢地都一樣入到季後賽

lou被當condom

今年其實守得唔錯

呢度係要免費二姑

Ams邊到有bar睇今晚羅b超級大戰

Ab0傷完好似無晒態 得翻防守仲有貨
雖然佢本身射波都唔係特別準 但而家好似係冇晒咁
本身傷前佢同綠搭後場覺得唔錯 但Kcp上正選之後 ab0又唔多做到原先kcp放板凳類似打亂戰嘅定位
變相處境幾尷尬

如果整到隻有防守身板厚啲嘅前場/側翼做保險會好啲
今場睇AD單防字母 雖然效果唔差
但感覺字母仲好撞過ad 如果po場場俾佢咁死撞爛撞 唔死都一身傷

ad打法真係好陰柔 好鍾意jump shot
low post都係fade away 好似晒晒d身高優勢

打guard出身

系
同Lbj 剷到入去，都拍番出去射3分一樣

Lou 唔差過pg kl囉 老老柒柒
不過冇星味就冇星味

foj上場係負值嚟
不過佢快攻同引防守係有功效 如有手感

不過一場regular 唔當啲乜 入到po 拎到靚走線最緊要 po針對式打四至七場同regular 場場咁上下 完全唔同 已經被吹捧到nba而家最強 上年未夠勁 最後打到邊？

ching 好針對

騎士有個guard今日拎33分好似都ok

約莫十年前打劫完灰熊拎冠 今年都係一樣

回家吧

勁B：18pts 5reb 4ast 40%fg
羅狗：12pts 2reb 5ast 30%fg

廢波 30pts 10rebs 12asts 3stls 2blks

JC 33pts 6rebs 70.6%fg 75%3p

心仔： 40pts 10 3pm 76.9%3fg

羅狗

羅仔始終係最強yc

垃圾wifi波都看不到==

英國狗抵啦

下 認錯人？

你林智思同學

垃圾睇黎做咩

波狗好能癲

應該打學界都屈唔到機

得b仔識打波

Ball

原來佢有出

一出就2to

27 秒 2 TO

波仔瘦左咁能多既

又timeout 做乜9

講真 輸比勇士唔難 比勇士炒先難

前YC比羅仔撚狗有咩咁出奇

廢波好難bust

小氣到

牙波越反越勁

9分但炒晒罰球

波好屈

波狗勁能到
無得守

仲有你個反羅狗

又無左個助攻

牙波勁撚到癲

鵝個教練真係廢到

比人炒20 分 ...

點解ball 狗會T1....

打湧都比人炒20分 反yc又贏

B 仔完全冇波到手

都唔知係湧勁定鵝廢

假期打撚晒

湧廢 鵝更廢

好波

羅狗啲中距無晒
食屎啦

應該收咗廢kerr

Order

無左羅狗，湧順到

順到入唔到波

垃圾湧

B仔咁能勁...

屌你老味依兩隊真係巔峰對決

B勁到咁想點

鬥廢

唔想包尾

羅狗2/3->2/7😂👍

羅仔+15
反羅又輸

俾返個波b仔舞啦
見到假期拎波就燥

完場會6/18

CLS點反

b : too heavy

ball FT 0/3

B:波換羅K?

Jc回家plz

好能勁

羅carry

成個KOBE咁

羅b=我湖最強2nd pick
另一個就

b

牙羅咁都射得切

羅狗bbiq

羅狗最拎偷偷摸摸

叻

🐀

Looney幾時出得

傻閪羅狗

波心連線

心仔真係好撚完美

勇士班2打6

Looney出得返

屌拿星holiday廢撚到

Easy layup都有得炒

羅仔double crossover

G leauge係咁上下

新世代最強控衛之戰

淨係追post 都睇到扯左

班垃圾又airball

牙羅使唔使咁能牙

衝入人群

精遲又唔俾牙波打clutch time

兩個俾人雪晒

阻撚住我湖兩代少主宿敵對決

nba最垃圾教練沒有之一

2min又出番羅

Ice in my vein

Clutch time 無得唔出

ready

廢b勁到

icy

ICE IN MY VEIN

不了

羅B是湖人最想留住的幸運

B=廢占

古綠kcp換羅
禿上正選Sg
冠軍已袋

I see that I'm icy

b clutch ft

柳真

應該無foul

羅狗好撚極力子

牙羅係最後一塊冠軍拼圖

咁都吹

foul

波上黎要殺死比賽

輕鬆quick2

想推爆佢

又要比羅狗負重

Who need curry?

man
all i see is ice

ICE
全部都係ICE

羅

又全場扮廢殺鳩班反羅狗

b vs 羅

琴日有牙羅我洗輸？

咪能色啦

仲有個2nd pick呢

如果有呀羅
湖神早Champ撚左啦

廢9居然入

bust

點解唔俾羅刷分

班gleague仔妒忌牙羅

牙羅唔要嗟來之食

竟然有隊波可以被tank勇雙殺

原來波6個Steal

個底出得返Looney應該會好d

點解要foul

俾垃圾湧雙殺好能羞恥

B仔垃撚圾

精遲個種廢真係不能形容
中學D pe老師都勁過佢

最尾羅仔好撚勁

同埋Holiday咁都炒

牙羅無同B寒暄幾句
係咪代表以後無緣洛城下一聚

一早出ball守到羅狗ball到拍唔到啦

波狗今場算勁

橙到0/10 3p...

作為一個後備料
算係咁

GENTRY死全家未
打得咁撚好都要BENCH波仔

痴撚線

b仔下半場射得6球

贏4分+18
牙羅舉緊幾多kg

我b仔願稱牙羅為最強

原來心狗三分0/10

呀波打得咁撚好都唔出
領先6分出果個乜鳩WILLIAMS
進攻廢過閪

精遲要坦 唔想贏

出hart做乜撚 cold到咁

心狗個種work ethic同影響力其他人冇

返去打機

講緊打機？

佢可以non stop shooting都未俾人換出去

心狗當正自己浪花契弟

你可以繼續睇死Hart
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

為左隻Game
可以打波廢撚到咁
d work ethic

Mamba mentality

打nba甘大壓力 打下機刀吾脾？

怪唔知同kuz咁fd啦

兩個都係
有咁既心態
冇咁既料

Kobe:我寧願30投0中，也不願9中0.9中0意味著你被自己打敗了，你對自己喪失了信心。

牙純

Kuz:我寧願喺勁隊打得柒 都唔想喺廢隊打得勁

擺兩個all-star
一件水貨
同一隻膠閪係度做咩

牙羅啲射波真係好smooth

牙純真係好能完美的女友

12連敗+被tank勇雙殺都唔炒教練

DLLM隻腳都好似D吹氣公仔膠腳咁

我屌你老母？

Hyewon好能完美

係真

咁我要牙周得了

喂喂依度體育台尊重下😅

周純跟我其他歸你

牙權同我乳交24x7

羅b 各25分

榜眼應有水準

波狗被迫害
今場勁但比人雪

咁剩低果個榜眼呢

挑咪又係尾1尾2之爭

想睇古狗被trade 去細城

Charlotte

trade去魔術 巫師果啲一定激撚死

渣哥型到....

星味濃撚到

成個羅狗咁

比人騎個個？

諗左陣咩叫9中0.9

係既話古狗執撚到

廢城一哥

睇羅b打波真心好撚舒服

小弟整左條關於Kobe嘅片，介唔介意俾少少意見

G

結衣g

嘈乜嘢
全部都係怪叫雞

學友係狗
Dlo係狗
奶共占都係狗！

Kuz乜傷停咁耐

Kyle Kuzma practiced in full today and is probable to play against Denver tomorrow.

西1打西2
2隊都like
唉唔知撐邊隊好

Viutv 波仔話最搞笑隊友係Brandon Ingram

偷食狗

因為佢無同羅做過隊友

羅狗係咪吹大左
今年既Dvd帶隊仲勁過上年既羅狗

睇下啲隊友幾大分別先講啦

Dlo>>>dvd>>>Irving

six 波

viu冇聖誕大戰

系
羅=笑話

消息指廢老胸肌拉傷聽日未必打

終於有得睇最強湖人

有個執到廿個板嘅D Jordan已經爭好遠啦
上季得個軟人Allen

上年羅狗帶啲正選係dudley crabbe kurucs allen rhj graham呢班傻仔

下 竟然

尋日球24秒又真係幾搞笑嘅

jb又係brother
條世界仔貢能多fd子

物以類聚喇

今日綠木入波
Jacky 跳

普巴入波/助攻 u jump

普巴入到2粒我同boa一齊食狗屎

ok

咁多人圍住個伙記做乜

Pogba出到你兩個jump

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

簽kings bogdan 有冇得諗？

普巴去湖人好過留獌。。。

死獌狗仲有面出黎鳩up

簽簽簽
點撚簽呀

駁唔倒。。。

好心啦 曼聯

LeBron James is out tonight against Denver. Kyle Kuzma and Anthony Davis are both in.

無詹皇唔睇啦

W

想輸都難

AD狗單春又有得笑

今日冇猩猩 可以全力打氣

古狗廢定連加柒廢

真

爭咩呀⋯

好想送佢地去堆田

人道毁滅啦
咪嘥位

Lingard 拎過歐霸
古拎過Summer League

屌奶星OKC贏大飛

一個歐洲霸主
一個夏聯霸主
唔該一齊火化埋

my boy

rr9

冇條廢老妹波 成隊多左好多one more pass就空到露營咁 3分到手

又反cup？記得頭先望過下第四節落後緊

球彈地靚到

冇lbj仲順

珍

共占Trade得 有無隊接手

話古無防守

古狗防守大鎖

為球隊著想其實廢老打第6人最好,又唔會唔夠體力.

你啱，帶後備一共四射

無左廢老少左好多TO

坐第四行

叔勁到

Wtfffff

rich

現場見到AD屈機,真係羨慕

Kuz nice pass to AD💪

鏡頭影到你 CAP低左

Ad又傷？

Rr9 第一節就3stl

AD 好屈

占冇上場完場去要求回水

幫我問Murray拎簽名😍

金塊搶口狗躝啦

當初簽咁多guard 1個sf都唔簽 依家個sf位好撚矮

牙禿

坐jason kidd隔離果位是咪isiah Thomas?

已值回票價

仲話TRADE馬

無占阻住古發揮

死毒瘤

Kuz

古限制器=共占

古狗2blk 1st 9分

占喺到就控20秒，之後接波嗰d要一接就起手點有態

曲突然出咁耐 有腦細想睇板

同kobe一樣都係自私撚

打cp3 back up😅

Rr9

曲咁撚樣
點賣牙

冇睇波
牙奶唔出進攻順唔順

AD係咪又要50分輸波

yes

想知x2

點解唔出馬

danny green 罰球咁差

應該有mins restriction

屌啦星 雞塊黑撚到

隻肥野咁樣boom跌mcgee冇進攻犯規

d 3分

個Challenge終於overturn到

Green3

聖堂mode

進攻真係好唔穩陣

Green廢到

無左隻奶共狗係差d

d雞

啲3分真係好撚廢

咁都輸返轉頭 輸波了

無lbj，逆境波ad真係俾d氣勢

成個nba最撚憎柒箭同麥樂雞呢兩隊

廢撚到

靈堂模式

一秒切換

ad carry未

已經好carry

下一秒就開追悼會嫁啦
快d啦

又吹

洗唔洗咁黑

啲雞咩事

出多啲猴打雙塔算啦

無啦啦收左馬10分鐘唔出

屌奶星 雞塊3個possession 都靠罰球

出古守millsap ad守肥野

古狗俾missap d老鬼波撚死

green拎住15m交啲咁嘅貨

守得好過switch mcgee

古守milsap=放題

仆街，4 fouls

古狗好撚勁

kuz

無ad 無lbj，突然walton fast pace

CLS古狗

又吹乜鳩

古果球

ad唔好有事呀

Ad傷膝？

古打得好有侵略性 真係係守波果到出問所以追唔得近

Cook靚到

Cook

柒撚夠未

三連敗

古子那種廢

古真係騰雞到

準備4連敗

唔好傷啊屌

搞乜撚呀，cook 又唔撚識追波咁

cook+古真係放題

kuz+pick換唔換到bogdan

得

強烈既視感

傻撚左咪換比你

屌 班友見到猴 咩晒位就傳比佢試下啦
好過自己鳩衝

女人同啞狗請留手

角色球員會唔會太廢

Deal

反廢老還反 冇佢係差咁d

太子和係弱智啫但佢唔係戇鳩㗎

屌做乜尻呀

唉刷 收翻 打乜撚係到成班

雖然柒，但無咗佢軍心特別散，特別kuz緊張到

3連敗點解啲role player可以咁廢

古不嬲係咁架啦

On9 第三節球證搶戲 打閪咩

siu4

唔玩n巨咪買到d勁既role olayer囉

Cook快啲躝啦 好能憎呢條友

暑假為左玩三巨 買親都底薪撚 想有幾勁

其他都算 green 1500萬果種廢

點解季初種防守唔見晒

On9

20 分 玩撚完啦

今場贏到我切柒

冇啲二線星係差咁啲

俾啞狗撚一撚 去到個陣已經無人買啦

Ad點解咁易傷

ad 休啦

攻不銳守不穩

整傷ad我屌死Vogel

Without Jim, 勝率0%

平時太依賴ad占而家冇咗一件全部都唔識打波

ad 隻腳好似唔多得，慢左好多

個底而家話入就入

屌成季咁撚長輸咪輸囉
收AD啦

Without 占but with 古
勝率 0%

仲俾AD打

cls

學友要負全責

收ad 打2009年魔術陣容啦 猴加四射手

今場係俾人吹輸

球證私下重注金塊 仆街

太離譜啦，唔識波都覺得有問題啦叫金塊班冚家剷打乒乓波啦

Nelson -> ?
Reddick -> ?
Turkoglu -> ?
Lewis-> ? Kuz
猴 -> 猴

可惜禾地個隻係19猴

20分仲打乜

Enelson -> THT
JJ -> Svi
土佬 -> T.Wear

證明古狗做唔到三弟

6分幾鐘其實好多

Svi垃圾時間jordan

Trade cook, ab留daniels換鋒線

今場當畀機會班射手揾狀態啦 班友射唔到波的話 playoff都係瀨屎

又17個TO 場場多人10個 成隊波除咗AD唔識入波防守好有乜用

尻射3分算啦 反正都無野可以輸

Nelson > cook
Redick > kcp
Tur > Dudley
Lewis > kuz
Howard > Howard

勁撚到

依家先有火

突然守zone

咸能左

金塊個陣好平均 playoff有機會西冠

靠黑雞

呢隊湖如果有波有羅應該反炒緊雞塊廿分

靠3分

McGee

班bench都係有質素 唔差 睇下教練功力啦

唯一亮點
禿0fgm 8分

Vogol:大家有心其實贏到 （好似係

上年咪又係柒

今日龍30分逆轉

Not us

仆今場一無正選又打得沉左

個po學友開/關學友事=

總結: 輸第三節啲係又吹唔係又吹 on9雞 特別湖challennge成功之後 吹到飛天on9

今季輸果3場主場都係著白色件波衫有毒

其實雞塊正選Murray好渣 剷唔得射唔準又唔守波
永遠淨係左扭右扭成十秒射球中距離就好似好勁咁 打開睇睇數據統計10射1中

用咩可以trade到Iguodala番黎

三分真係致命傷

不要說了Trade Daniel吧 順風型射手冇用仲未計其實佢命中率好低 想搵神經刀不如搵jr/楊 起碼唔入都有插花睇

Green + Kuz

個陣太怪了

真 jr單防起碼仲ok

有人要先得嫁

無個識持球有進攻能力
無後備sf
唔夠三分射手

有自主進攻既第6人
Jc

點解你唔會諗到我城最強23號先

d爭冠對手就無謂FF la

望住隔離個lou流晒口水

羅仔回家打6man

咁大舊約拎邊個換

廢中<> dlo + paschall

難忘牛佬it狗
係湖打金塊狗，最尾個幾個possession

下我淨係記得我地打親湖人都半場已經開始垃圾時間

Lou唔妥啞狗打大交=艇waived 返黎我湖

好耐無見，大家有冇掛住我❤️

派未

廢老

勁到仆乖

常規陣容入面得rr9過四成 你殺咗我把啦

仲出緊糧
叫牙釘回家頂3號位

要不是kcp同Rr9 企出嚟

達力

隊隊都有一兩個三分過四成嘅擺係到 相反我湖啲射手仲留係上世紀三成中左右就收貨

DG好似進攻好飄忽下

有無手足同牙占道歉

道了

其實37%以上都叫好唔錯
你係無諗過煮同Troy daniels 呢2個射得咁撚屎者
除左射波 根本佢地無貨賣 但連射波都無 根本唔值得上場

現在睇真係好正，打手聽到啪啪聲

算啦 都唔靠佢進攻 佢再勁果陣都係場均十分封頂

決賽射得準就得

後場太弱

佢兩個真係好似 攻冇態係零作用 攻有態都係打個和
Vogel對trade daniel太有信心了 經常第一節收尾到第二節頭期望佢可以上場搶分/拉開比分 但其實佢真係唔係果隻種 進攻得三分 中距離都已經唔入 剷籃拍多下都甩算吧啦 乖乖地跟廢老上場拉空間都或者仲有用

cook Daniels 一定要走 晒左兩個位

睇下fa market有咩再去諗啦

湖人著白波衫真係差好多
以往都係咁

佢要季後賽先勁

第一季磨合期，再比dd耐性啦,
Ad仲後生，大把世界。
留意下Off-season 有咩Fa岩洗好過

有人要牙丹嗎？

真，不過一定要個3d 鋒線球員

再一年廢老愈嚟愈老 如果呢季打得太柒 AD仲留唔留都係問題

釘

目前可以既
釘/Brewer

Make deng great again

釘唔係正式退咗休啦咩

仲出緊我地糧

想念英妹了❤️

張飛幾銀

我皇個名幾時有個英字

牙b call max
sign and trade奶共
回家吧

英格拉妹

Kyle Kuzma, on LAL’s typical mentality being difficult to apply to LeBron: “It’s kinda hard to ‘next man up LeBron. He does so much.”

呀含

拎去trade 2姑 人地收唔收

咁都有得含

呢個戰術真係無luka先work

我地今日對面有個murray已經用唔到

翻譯：做牙奶胯下既太監，太難，龍根太大抽雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪

What lal need is
Ball b Dlo

戰績 6-24

3個加埋贏得仲少過AD

DeMarcus Cousins已經可以進行控球訓練

於休賽季經歷右膝前十字韌帶撕裂的DeMarcus Cousins，預計本賽季將會報銷。而近日有Cousins的訓練片段流出：

片段中Cousins已經可以進行控球訓練，雙腳也能活動自如。不過距離正式復出，相信仍然要一段時間。至於能否趕及常規賽尾復出，且看Cousins的康復進度了。

可能我睇波少
其實playoff佢出同howard 出 防守上無乜大改變
只要遇到中距離超強就變防守黑洞
無錯 護框係強 但係放中距真係輸死
今季見到好多次放中距 可能未到playoff啦
但係上年勇就係比啞狗中距離收皮

金塊都係打肥仔 但係肥仔未到一線水平
上年佢regular 夠好勁 結果咪又係柒

那些年離開的年輕人，誰更適合現在的湖人？球哥重複，板凳席他最合適！

這幾年，湖人其實選了不少的年輕人，Randle、Clarkson、Nance、Russell、Ball、Ingram、Hart、Kuzma、Caruso、Thomas Bryant等。但最終留下來的只有Kuzma和Caruso，當然他們都為湖人的重新崛起做出了巨大貢獻。

但是如果回頭看，當年離開湖人的這些年輕人，哪個會比較適合現在的湖人呢？

首先，表現比較好的應該是Russell、Ingram和Randle，他們都具備在其他球隊打首發的實力，Russell甚至還入選了全明星。但是從目前湖人的陣容和戰術來看，這三個可能都不太適合如今的湖人，Russell和Ingram還是比較需要球權的，在如今的湖人，他們並不需要一個長期持球的球員，他們需要一個替補的第三得分點，既能夠引領第二陣容的得分，又能在首發啞火的時候挺身而出。

這個模板其實很明顯了，就是隔壁的路威，讓Russell和Ingram去打這個角色，還是有點屈才了，勢必引起他們的不滿，影響球隊氛圍。所以從需求講，Clarkson也許是最適合湖人的球員，無論是在Kobe時期，還是在騎士，Clarkson一直都非常敢投，而且穩定性還不錯，要比Kuzma高出很多。

首發詹姆斯、丹尼格林、Bradley、戴維斯、McGee，替補Rondo、Clarkson、波普、Kuzma、Howard，整個替補陣容的分工很明確，Rondo是絕對控球核心，Howard是防守核心+內線終結，Kuzma、Clarkson和波普就負責跑出機會，出手投籃就行，湖人在有些場次比較被動，就是因為沒有第三個得分點，Clarkson的到來可以稍微緩解這個問題，他可以稱為富人版的詹士。

而球哥Ball和Hart，其實功能已經有點重複了，有詹姆斯和Rondo，湖人完全不需要球哥，一個外線不穩定的傳統控衛。而Nance、Bryant只會是球隊的第三內線，雖然合適，但不足的出場時間同樣會引起他們的不滿，所以如果可以選一個回來，最合適的還是Clarkson，當然了，如果選名字的話，可以選Bryant，畢竟叫Bryant的都是狠人。

fred囝回家吧

Ball b Dlo 3個水貨榜眼

猴今年打到咁真係同表弟功用無分別
而家反而係差個3D

唔計工資 最適合一定牙羅 起碼有三分

有組織嘅3d

*Free-D

你係印象流定點？佢3分得34.8

你唔識波就靜啦

冇lbj既lal＝笑話
ad真係唔係leader個隻種

如果當初羅神肯簽返湖嚟做二佬就好...

You got me feeling like a psycho

Irene正到癲

識野 seulgi超正

羅神夾到lbj？

Lbj唔撚打無球就lan

夾到AD就得

lbj打無球依家潮人應該爭緊第8

羅神d吸引力太細

Joy超正

肥仔都唔叫一線?
上年playoff 25.1 13 8.4 50.6% 39.3% 84.6%喎

其實真
圍繞住ad組先係出路

佢如果可以有三分基本上屈機

無咗占狗，成班得ad同馬識攻，其他收晒皮咁

JC去左爵士

ad真係唔係leader個隻種
今埸睇到LBJ影響力真係大到。。

占都老啦
上年單核帶潮人
收尾咩戰績，有目共睹啦

一個持球3x%既人 球隊圍住佢打造 其他人一個有持球進攻力都無 佢唔打 影響緊係大啦

上年個陣同今年個陣比？ 仲要上年成隊傷左d主力包括lbj自己

唔係，ad，馬咪有持球進攻力，問題係吸引力問題，佢地係單打獨鬥，但幫唔到隊友做機會，lbj可以牽引晒d人，傳球視野又高，令隊友輕易出手

有冇人有睇啞仔簽contract d要求

ad kuzma 唔算有持球進攻能力啦

kuzma 冇
但AD咁都叫冇wtf

一早知啦 速龍果邊一早爆左。lac 一定有違規 睇下垃圾聯盟捉唔捉到

哦
原來上年有傷主力
唔講都唔記得。

呢段時間爆出黎咪又係因為聖誕大戰煲人氣
全部都係銀仔自編自導自演

ball ig lbj rondo 輪住傷... 真真正正冇病冇痛一齊出陣時間唔多

RR9真係老了有心無力 如果占士唔係到佢就應該要lead住隊波

Ball 打nba無幾耐已經成日傷

古狗有持球進攻能力

JC值Exum+2 2nd rd pick

雀正啦

JC 返湖人嘅熟人係得 Jennie

同阿含

The best guard in class of 2014

dvd勁好多

羅狗一走傻鳩就打高一班

jc份約抵到爛其實,反而exum個份就

JC當日份約係同我湖簽的

簽完份佛心約就比人trade走左

諗返起summer仲話如果冇簽占就夠cap max 可愛
對唔住牙奶

波都未識拍

禾b勁到咁

Ball去左sf位

Utah is waiving forward Jeff Green
有冇得諗

珍系勁就然波啦
好似占上年咁....
嘻

一唔出b成隊都唔撚識攻

快!!!!!!

冇波比B 仔

對鞋咁垃圾 同著對白飯魚差唔多

第一節拎十分
第二節得番兩分鐘先第一次起手

廢老等佢carry

又來回折返跑

妹？

牙波五分鐘3犯

壞左既波

牙羅又carry

牙羅勁撚到

羅仔洗唔洗咁勁

神羅天征！

肥仔都未一線

Jeff green welcome

湧個1號😂😂

Waive左Jeff green

戇鳩仔想紅

No one on the court able to stop bi ?
利伸,冇睇live

Jeff green用唔用得
雖然老d

岀幾min又雪羅

鵝隻coach can

波狗唔想打不如退休啦

打俾木狼gm睇

用得 係爵好似都打得唔差
18猗既真二佬

唔知老化成點

命中率差左好多
不過起碼有size唔算慢 好過dudley啦
隻奶共狗冇bench唔撚掂

但fred好易上腦

猢鋪已死
有B有羅都無人講

DLo rainbow3

嘩個金毛好撚顛

竟然贏拓

嘩宇宙湧返嚟了

33.3%

廢青羅又傷?

羅廢到

金毛條垃圾，牙羅下下空晒都唔傳

羅jm9

唔傳波咪幾好

廢羅唔撚贊得

羅狗😂😂😂

我地迷羅黨好耐無上過水

9下9下又30分

佢之前傷左姐

總好過反羅果班上年潛到換唔到氣既

如果要簽green,用特例個位定炒人好d

啞狗四大要求:
-湖人股份
-私人飛機使用權
-LA全新別墅
-代言費

屌那星牙奶都係鐘意做經理姐，依條賤種要做埋老細

賤種嚟

點比股份你呀 未簽都咁多要求

痴撚線當自己邊個 MJ KB 牙奶係母隊都無咁既待遇啦
Jeanie Buss嫁埋俾佢好冇

湖人股份

炒得利未得囉,一樣定位勁過佢

傳聞啞狗agent質疑點解當年magic可以有股份 但係啞狗就唔得
真係唔撚識架wor magic係湖咩地位牙?

今時今日我覺得就算kobe出聲都冇可能
更何況啞狗

真 佢都on99

願意用湖未來2年冇冠
換占狗死全家

點解

依兩年champ完先死OK?
俾左錢架

真
AD 2fmvp

依啲所謂知情人士爆既料睇下就算
之前休賽期夠有好多知情人士話啞狗首選入湖啦
有料唔一早爆 點會特登簡聖誕大戰前幾日先爆
明顯炒作成分大

仲傳埋銀仔落order查添
睇下nba會唔會否認啦
啞狗D黑材料由summer爆到依家啦 唔關xmas事啦

派AirPod 未

呢個正！有同過james合作

占狗last 個年，亦即2年後，player option
快撚d lan

咁死得啦 痴落廢老到wade都要退休

佢年年都勁到pk，但年年都唔同隊
人工又唔貴嘅浪人

不過痴埋黎做3D會廢一半武功

留意返牙牛今日35分

有37%已經好過依家一堆人

唔好jer住曬

用牙奶換返牛佬吧

再用牛換Zion

換低配牛做乜

佢唔找數搞到三連敗

Kobe出聲加出錢應該肯，始終佢係最偉大嘅湖人之一

係時候要懲罰下啞仔
禁賽一年
PG不和 下年嗌走

就快4連

應該輸到入唔到po

好想要佐治。。。。

你擔心今晚個condom穿實際過喇
入唔到playoff

牛35
羅30
B...

冇女

有lbj既Lal=西11

上年唔計
隊中主力（yc) 傷左

果場黑哨唔計得唔得

咁就算喇
我代表大家原諒你

以後唔反Kobe ok?

Lal對lac是咪今日？

2019年唔再反ok？

❤️

你金塊狗

應該係聽日

係
起身法國冇波睇
應該聽日

d死鬼佬好撚懶聖誕都遲一日hea下hea下咁

howard派完airpods
占派powerbeatss，想人用邊隻

傻鳩占送禮物都唔撚識用腦

做緊運動練緊波時用powerbeatss
非運動時用airpods

占狗撚猴

有冇買多對俾Jeff Green

啲猩猩未進化係咁

廢古換LOU有冇得諗
LOU依加同可愛不和

明落猴面

難以置信
Pelicans 有Christmas game打

廢老孤寒就真啦 求其問贊助R d野 送比d隊友
猴就真金白銀自己拎錢出黎買

系
Cls
得一粒as 都有Christmas game 打

Holiday?

是英格拉姆吧 -_-

嗰條病壞？係都Zion

呢個幫bjai挽鞋架咋喎

Zion返黎B罰來回跑啦

zion來回跑練下再體能先啦

原先諗住多人睇zion掛

有啲12年湖都有份打嘅感覺

「當時只是開季的第一場比賽，每個人都還在試著尋找比賽節奏。現在他們的 Kyle Kuzma回來了，我們也得到喬治 Paul George了，兩隊都已截然不同了。」

----------- Kawhi Leonard

女人覺得 pg=kuz

啞狗 is a funny guy

佢唔減番30磅，lay兩下ups就可以番bench休息

講真Zion呢一傷真係失曬方向，佢個打法磅數唔夠跟本冇用，又咁撚矮水雀管理層會唔會後悔冇簡Ja神or RJ

ball闊佬到
送禮多數係大佬或者明星球員送
搞到zion以為係holiday送

波狗場外應該搵好多

打波副業

屋企有錢姐

BtW一生信Ball

聽日就比啞仔同女人屠

又要輸

唉 害撚咗心狗

WENDY

4人come back stage?

用bronny條命換wendy好人一生平安

Ng g

係咪贊助黎
Walker又係送同款Xbox

鳩波扮大袋
係咪怕又比人賣

學友睇唔睇晒直落3場

唔使訓咩==

睇羅湖？廢b54睇

起到身就睇==

羅俾箭狗屠都要睇?

起身睇b好過
羅同奶都係比狗屠架啦

睇羅同登鬥射

睇羅狗守到harden個位數得分

搞笑haha?

牙羅大鎖黎

係

大把nba球員黑材料

左手三分王

嗰個冇人要啦喎

力羊求婚成功喎

希望條撚樣唔會又偷食啦

前nba球員

76人屠鹿

76嗰陣好似針對住鹿

雄鹿根本吹大咗

yes 上場湖完全冇部署 猴同眉唔會守得差過mb

屌 呀字母哥 上場人生第一次射到著哂火 今日7中0三分 76入未打完q3入咗16粒

湖個隻Antetokounmpo仲勁

冇人睇牙羅？

Dlo垃圾到 呢個位上籃都唔入

羅仔準備入防守一隊

一陣出黎會係咁放人射3分

LA得一隊籃波隊 就係Clippers

快艇欠缺高佬

我哋湖人大把

關乳雲長 今晚kawhi leonard 會黎收lakers皮

嘩GR3🤦🏻

屌你老母1/10

一陣有得睇鏵哥J蘇八字

agger

牙羅讓2個都贏箭12分

有播咩？

冇播咩

其實成日都戥佢好慘
覺得iggy好正
應該都好撚後悔

尾段出乜收牙羅？

贏緊廢事嘥力

發現勇士d廣告成日消費牙羅

就係冇

Dlo狗落地獄

垃圾viu

冇人叫你偷食

Kuz著到勁似謝天華跳拉丁舞咁樣

同龜有得揮

Wtf

湧個0 仔同 1仔好似幾勁

Ching你0定1？

羅仔靠個樣carry only
套野，由其條褲，真心77地

利伸，西裝友

想問嗰碌係鳩定佢袋咗嘢喺口袋

覺得今日會比人姦到死

9嚟

屌我都好在意

開波

我係樓上講佢條褲柒先望吓⋯
佢直頭連個鳩頭都現埋出嚟

Hehe

日經:好想要佐治。。。

League pass個鏡頭做乜鳩

睇緊 buffstream ，但乜撚野視角黎
有冇湖link 可share

小占占

隻癲狗又黎料

太監古有後備9可以換比牙奶

要戴番個護檔罩住

想要可愛

有冇acestream link

好彩放走咗祖8字
廢過Scare

addddddd

屎綠呢幾場sm

佐治

個鏡頭想點

正好好睇

頭都暈

係囉,好暈

有無link....啲link條條好疾

癲狗場場都係想整傷人一係撩交打 ed球員都唔撚罰

Thanks!!!!

古狗加油

屌你個cam咩事呀LP

古狗勁閪到

占d動作柒到。。。

轉嚟轉去

可愛真係kobe

下
佐治仲似

真係好想lbj 同pg/可愛換

奶冇3分冇剷底

kuz 勁到

古一到大戰就上晒力

2個都似

共狗又食撚咗屎

死占狗廢到仆街

奶共條友幾多場未剷入過

廢到癲

Lakers girls 套衫幾淫

呀奶認真少少得唔得

呢下fadeaway

是旦一個換牙奶都冠軍已袋

lp有得揀1080p

啞仔其實打法係真似啲 特別球球中距離真係一樣

PG冇乜呢啲中距離iso 而係狂射三分

唔好呃自己 佢已經認真左

Lac隊波好有08Boston feel 除左冇勁底之外

Link?

想打J

老大認證

牙占對住allstar鋒線又賴屎

LA最強23號已出

預咗

kuzma 可愛

古狗咪扮勁喇

古狗

古狗sm

kuzzzzzzzz

可愛古好正

古狗又扮勁

古狗怕trade

一持球就露底

古狗呢啲咪質素囉

馬勁到

古好勁

1001 學友cut

古狗求下你唔好拍波帶波

古CARRY

唔好輸多次呀屌

牙占連古狗都不如 怕唔入攻都唔撚敢

KCP防守放題